是靚午

首先叫阿媽幫手醃隻雞比

跟住一野掉落焗盤度焗到隻雞比尖叫

趁呢段空閒時間整個牛油果芥辣mayo

禮成，歡迎進入美味食物世界

mayo是什麼

很想食

脆脾

蛋黃醬

很好味

[行動po]香港人日程表更新

伯母很好整雞腿你吃

牛油果good

麵包都是她親手整的！
Adore adore

健健康康！

可膜耳收禾做乾兒子

白人

力架是什麼

好叻

黑人

會食到弘肥
禾呢排臃腫不堪

進步了很多！
之前是這樣的：

何解

點醃？